22歲港版周子瑜Jeanie 拍游學修短片爆紅

這個年代，人人都可以拍片做網路紅人，早前Jeanie拍游學修主理的Youtube Channel 「試當真 Trial And Error」短片《唔通佢有朋友》 ，仙氣登場人氣急升，更被網民封為「港版周子瑜」，社交網粉絲激增一倍。22歲的Jeanie五官標緻好上鏡，身材亦好平均，側面睇又真係有八九成似。

被封「港版周子瑜」的Jeanie，眼大大笑得好甜。

模特兒出身拍過MV

據知Jeannie今年22歲，其IG在短片未出街前只有1.6萬粉絲，仙氣登場後IG粉絲升逾一倍，現在已有3.2萬粉絲，Jeannie也出演過香港Rapper「Tyson Yoshi」的MV《Something》，MV中她隨性地將頭髮綁起，身穿紅色小碎花裙，不時對著鏡頭甜笑、放電，女神氣息展露無遺。從其IG照片來看，六年前仍在讀中學的Jeanie已擁有美人胚子，這近年間她成長不少，顏值高之餘，更可以看出她鄰家女孩的一面，轉到側面更有子瑜的氣息，雖然目前她的演出作品並不多，前途卻是無可限量。

六年前仍在讀中學的Jeanie已經是個小美女，證明她真材實料無添加。

子瑜早已被世界認可，除擁有完美五官，高瘦身形同樣吸引。

早前Jeanie拍游學修主理的Youtube Channel 「試當真 Trial And Error」短片《唔通佢有朋友》。

五官輪廓突出，被指側面似足子瑜。

子瑜封全球最美面孔三甲 近年女團

人氣一時無兩，周子瑜連續三年在全球最美面孔排行榜中排行第三，之後各地亦陸續出現「翻版周子瑜」，早前本港也有一個。Jeannie因某些角度非常神似子瑜，在網路上掀起熱烈討論。

港版周子瑜五官出眾

Jeannie早前為游學修拍攝Youtube Channel 「試當真Trial And Error」短片《唔通佢有朋友》，片中她飾演女主角，和一個意圖追求她的宅男吃飯。短片中，Jeannie留著中分微鬈長髮，突顯立體的五官，眼大大鼻高高，身穿白色低胸貼身上衣露出少少事業線，無論是低頭用餐或使用手機，一顰一笑都有子瑜的影子，最後她更請宅男食檸檬，投入游學修的懷抱，雖然短片中對話不多，但Jeanie的美貌還是引起網友關注，紛紛詢問Jeannie到底是何方神聖。

我老婆

Jeanie的社交網有不少她的生活照。

個鼻差D
但身型比例幾好
唔係得個大字嗰D

亦有鄰家女孩的一面。

Jeanie愛交朋結友，與外籍朋友一起時亦好放。

老實講靚過支瑜

米姬似好多喎

以為有廿六點知先22歲

咁係咪同子瑜一樣
仲係處女先

咁多地方始終覺得港女最正
五官本身唔差
著衫唔會一味露 識開少少叉 透少少引人 識點著最引人男人
化妝又唔會濃到紙紮咁
最緊要係夠天然 最多都係cool牙
素人既話好少執到個樣膠曬
style咩都有

似條撚咩

封佢果個係咪盲撚左

可能有兩成似嘅

牙魚系處 佢吾系。。。

試當真 有女無人講？

黃伊汶鼻

her nose is too big

根本靚過周子瑜

周子瑜算唔算大眾臉一年可以同咁多人撞樣

唔使似明星，本身好靚

戴返個口罩先講嘢

呢個post好多打手

其實幾靚

但總覺得似賓妹

呢個樣最靚，一望返上黎爭咁d

垃撚圾pr post
blocked

出道時期子瑜靚啲
而家發水闊面版子瑜 輸俾Jeanie

鄰家女傭

1樓1 香港子魚
應該仲好搵

小小老牛聲

試當真搵啲女真係高汁
啱啱果條口罩妹都好正

咁撚樣衰

有仔喇佢

雞

好想奶佢個鼻

好正

Hi 豪哥

黑蚊蚊， 似鄉下妹，同子瑜邊有得比

成個弱能人士咁

子瑜嚟講，米姫正好撚多

Agger

香港人 踩咗先

佢似珉周多過似子瑜

老老實實 同朋友睇第一個comment 都係似支瑜
仲靚啲

未有黑歷史前都會支持下J下 俾啲正能量

又吹棒佢

冇人講咪你講囉

幾靚

仆街個鼻咁柒 邊到似

係咪paul con

HI 豪哥又開POST

你會唔會話rx 78 mk2係大眾面
同好多高達撞樣

豪哥？

但今次真係鼻大咗啲喎

乜撚野唔通佢有朋友

邊撚度似

佢係靚
但唔覺似周子瑜

佢靚過子瑜
不過係似既，好多Kpop粉都咁講

魚仔個樣純好多

我就係要呢張圖

下...子瑜係支那雞黎架喎

岩撚哂含撚

死開啦垃圾打手

唔係個樣大眾 係周子瑜哩個名大眾
衣嘉d媒體諗唔到寫乜/ 知道寫周子瑜個大名篇報導就呃到大把人睇

靚女都咁多負皮

好名好天真

太黑

我一睇就諗起呢張

咁多連登仔支持就知佢真係唔夠紅

紅咗就會變雞變公廁

佢唔似子魚，但都好靚，迷成撚人比較啦

即係大眾樣啦

個鼻好柒喎

你睇唔明我個cm

喂屌，靚過子瑜啦

藍絲channel

打手po

佢有冇40歲？

周支瑜柒啲

靚女 但唔似

豪哥乜又係你呀? 聖誕節唔洗休息咩

唔明

打手味重到

麻麻

啫係乜

得唔通佢有男朋友條片似
影相唔似

lm

我覺得似吳日言

你都無活用到

呢d abc打扮既女都幾核突

收啦垃圾打手，你越做打手 條女只會越乞人憎。

利申試當真fans

咁排法好難唔係pr垃圾post

咁今次又真係

成班pr出曬黎

豪哥

豪哥今次轉style開po?

一般貨色

睇完deliveroo段片 之後已經冇癮睇其他
唔係批評佢哋 但真係冇癮 只係差在我未unsubscribe

幾靚女

可惜性格

睇撚到子瑜個樣都唔撚覺得係咩靚女
咁都可以捧到上神枱

似你老母咩
戴左口罩就似

試當真最新條片都見到佢
做女主角朋友

試當真咁多條片睇晒，佢主演呢條抄潮文嘅最無聊本身篇文已經好垃圾，一問一答好似機械人咁

好撚大個鼻

未出街好似得8千炸

個鼻樣衰到 好似另一邊有宇宙力量扯緊佢入去咁

珍

hi 豪哥哥

有眼耳口鼻嗰度似囉

借佢名上位啫, 邊度似樣

on9 成個女傭咁都叫似

似

吳日言靚啲, 波又大啲

真係突出咗

真係好似，都係女人

我尖沙咀美斯

咁都叫似子瑜?當米姬死架喎

成日都覺得d人叫人
港版「XXX」
都係咀咒緊人地 尤其話似日本明星
因為實比人插到飛天話邊忽似

呢條片黑咗少少
但something正到癲

邊到似

佢靚過支那瑜

其實又唔洗咁踩人⋯
人地又唔係叫佢地打手寫post
好地地比人出啲咁嘅新聞就比人話樣衰
真係慘

我照舊啦，屌埋樓上師兄嗰份

靚過子瑜啦on99

個鼻 高 + 勾🙄

唔系小小lor

個👃ok
但對👀生得唔好眼

反而我覺得佢好似歡樂馬界休入面個Mary

亞洲樣 化歐美妝

Koreans were asked why Asian people look younger than Western people, and it all came down to completely opposite makeup trends.

Korean people revealed that Westerners favor a makeup style that allows them to look mature and sophisticated.

Meanwhile, most Asians use a makeup style that places emphasis on a more youthful, innocent style and attitude.

American makeup trends often place importance on contouring, bold lipstick colors and blending eyeshadow to create depth.

Asian makeup trends focus on attempting to look 「bare face」. They use less eyeshadow, less contouring, and minimal lip tints rather than lipstick.

This Is One Reason Why Asians Look Younger Than Westerners
Fashion & Beauty Koreaboo May 2nd, 2017

豪哥哥又開post

曾志偉.jpg

周子瑜 令我學識, 又或者正確來講 真正明白嘅一樣嘢.

就係只要你有錢, 就可以買 Media / PR, 普通靚女都可以 真真正正捧到上天都得.......

明明似大鼻版jeana

感覺佢隻眼有少少斜視

覺得兩睇啦

乖乖女真係會好悶

串柒柒有情趣啲